屌奶星伊朗啲球員今季喺歐洲勁到傻左

俄超金靴--阿斯蒙
葡超金靴--達利美
英超一月份金球--查漢巴殊

一個係亞洲打開守勢波ge國家可以係歐洲出三個主流頂級聯賽金靴

一月份金球就勁？

全季出得九場都有個一月金球仲想點

絕殺車狗
關鍵一分
間接比曼狗升上第3串車狗
咁都唔勁？
佢入波個兩場都係拎到分走

屌拿星 potter係瑞超用 伊朗人ghoddos
幫自己教練生涯響朵

黎到Brighton 成季出得9次
仲要得4次正選
好彩都入到2球
入球率高過晒踢成3十幾場入得4球個d狗保無女

依家好憎白禮頓呢隊波
有個識倒掛既神峰唔用
今晚仲要搞事累到Pope無左金手套
明明已經野好爭0-0和氣收場咪好

仲要成撚日搞鳩阿仙奴

收聲啦

查漢巴殊有d料到

收皮啦伊朗狗

你都係比人封返

伊朗奶共

係 識得倒掛同窄位近柱入波

阿仙奴技不如人姐

球員唔奶仲好支持爭取民主

白禮頓都冇嘢好爭 讓下賽都好呀

阿仙奴都冇

佢阻左咪冇 本身拎第三

點拎

左一黃秋生咁樣

俄超 葡超

左邊係dzyuba 俄國國腳

真係拎左呢兩個聯賽ge神射手

佢意思話呢兩個聯賽廢 唔係質疑我地講既係咪真